［求教］領養拉打

係門口見到佢抖緊
成隻手指公咁大 又幾靚仔
請左佢番入屋坐
可以點養到佢肥肥白白？
細妹同女朋友驚到要我包實佢

天牛 蛀木蟲

開左個lon比佢抖氣 比左水同幾粒米佢 好生猛

巴打知唔知佢食咩

講到明蛀木蟲 就緊係食木啦
樓主落街執啲樹皮啊蟲仔啊比佢咬下

睇錯做絲打

多謝你肯領養我

聽朝執樹皮比你食呀

夜啦 聽朝先整早餐佢食